抗爭一方喺連儂牆有圍觀師 同樣港共喺連登有討論師

夜晚又會有五毛出嚟帶風向討論
我呼籲仲喺屋企嘅手足
如果你哋意志力唔夠
脾氣唔好 心灰意冷嘅
請盡快瞓覺

心灰意冷上緊連登既你 暫時遠離連登！！

意志力唔夠脾氣唔好嘅手足 請盡快瞓覺

集中 vs 遍地
裝修 vs 唔裝修
私了 vs 唔私了
陣地 vs 快閃
等人權法過先升級 vs keep住升級
勇武退場 vs 晚晚開花

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

屌我都唔撚明，裝修鋪頭已經好好啦，我本身想裝修人ga

最新風向

戴口罩vs唔戴口罩

唔止謝sir，連er er er sir都……